【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

2020普選立法會，明確寫在《香港人權及民主法》的Sec.3(5)。
要send個clear message比港共同中共知，如果香港在2020完結未廢除立法會功能界別選舉，同埋未能成功設立立法會普選機制的話，就等攬炒 - 香港的優惠關税區地位被美國取消。

中共最不想取消功能組別，因為唯有透過它才可控制立法會，用它來制衡香港民意代表。而爭取取消功能組別的立足點，就是反對它被控制，不是嗎？無論泛民主派贏再多功能組別議席，都無法撼動保皇派在分組點票的過半優勢，這不是22年來的共識嗎？這不就是問題的癥結嗎？我們怎麼還把精力浪費在個別功能界別的選舉，而非留來催谷2020年全面直選？瘸腿的人有資格說兩條腿走路嗎？

我知道原因，因為人們雖然口裡說爭取2020年立法會選舉，但心裡其實覺得不太可能，因為時間太倉卒了，不足以通過政改程序，中共也不似會讓步，於是紛紛捨難取易，採取「先贏立會，後爭普選」的路線。這句口號，你們不敢喊，但作出來就是這個效果。然而，要用6個月令它成事，到底是不能，還是不為？

我們連「押後立法會選舉日，為普選留寬限」都未提過！

現在，請大家不要妄自菲薄，努力化作可能，使2020年普選立法會成為一件迫切的事，只有這樣，香港的民主進程才會重新注入活力，主導接下來半年的行動。第一件可做的事，就是要求美方行使《香港人權及民主法》，敦促香港政府落實2020年普選立法會，否則經貿制裁香港。唯有為民主種下經濟誘因，唯利是圖的香港人方會重視。

部分結論及行動：
我地現在要有遊行爭取美國向港府施壓，要求港府依照社會訴求設立2020立會普選之具體執行方案及各個deadline, 如果有deadline miss左或被阻撓，就交由美國對相關官員實施制裁。
（不過人權法唔夠辣，要過埋Be Water Act先夠勁）

#2020年普選立法會，大家真的要靠一份電器式說明書才會行動爭取，否則望天打卦？

1. 在荒廢的連儂牆上張貼「2020年普選立法會」、「2020年取消功能組別」、「押後立會選舉，直至全面直選」、「功能組別贏，香港民主輸」、「立會無直選，香港聽制裁」之類的標語；

2. 政黨發起聯署要求2020年全面直選立會，取消功能組別，呈交政府逼官僚系統開始回應，納入政治議程；

3. 政黨及民間去信中共中聯辦、中華民國新政府（1月11日有結果）、台灣各大政黨、英國保守黨與工黨、德國綠黨、基民盟及社民黨、美國駐港大使館、美國《香港人權民主法》起草人、澳洲自由黨及工黨、歐洲議會《香港法案》聯署人、南韓共民黨及自韓黨、日本自民黨及民進黨、加拿大自由黨、工黨及魁北克人黨、荷蘭外長、波蘭外長、捷克外長、亞美尼亞外長、巴西外長等等，促請支持香港落實《中英聯合聲明》中一國兩制、高度自治、港人治港的要求，以及即年全面民主直選香港議會；

4. 政黨及民間去信聯合國託管理事會主席Anne Gueguen，促請重新檢討理事會停運後的職能，主動維護脫殖地區的民主與人權狀況；

5. 黃之鋒等說客繼續與民主共和兩黨接觸，公開懇請美方支持香港2020年直選立法會，否則在9月選舉結束後，在《香港人權民主法》的年度報告譴責，可動議要求美國商務部撰寫報告，向國會說明取消香港獨立關稅區的影響，繼而祭出制裁方案；

6. 警告各區選舉主任，倘利用行政手段DQ剝奪任何香港人的政治權利終身，自負被美國列入制裁名單的後果；

7. 拒絕將9月選舉結果定性為民主公投；

8.

9.

10.

恕我智慧有限，等你們來填充，一齊有一番作為。你或許覺得2020年太急，求選贏比求普選實際，但我要告訴你，這就是爭取的哲學：先製造迫切，才可製造可能。如果我們不高呼「2020年」，客觀結果就是「等到2024年先算」，那麼政府就會拋個「2028政改」虛以委蛇；相反，若我們識嗌2020，一來斷了2024爭取贏功能組別的痴心妄想，二來做一個勢逼對家提早四年起動。否則，不作為的話，那麼這就是一個「和你拖」的笑話。
[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

================================================================
2020普選立法會，明確寫在《香港人權及民主法》的Sec.3(5)。如香港明年9月仍沒立會普選，美國就可以...

立即向美方提出2020普選立法會細節

推

tui

一齊推

［國際戰線第一步］［聯署］將香港真雙普選推上中美貿易談判桌

無論點，支共倒台係現時最接近獲得自治/獨立主權嘅途徑。

面對不斷而來嘅清算、被自殺、白色恐怖、興建中嘅新疆嶺、同埋排山倒海嘅惡法，香港人仲有時間慢慢打持久戰嗎？ 何況時間一長、反抗意志亦會續漸消磨。

所以要趁宜家天時地利人和，加速支共倒台，才能光復香港、獲得民主自治同主權。
加速支爆，全民有責

【香 港 出 路 只 有 支 爆】（長文）

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

「另外，對北京而言，利用香港作為集資、洗錢、金融避險、貿易戰暗道等經濟功能，因為香港人『攬炒團隊』並未認真打經濟戰和金融戰，可謂絲毫無損。」 此話一語中的，但責任在於全民。最大春袋就是港交所和機場，自法庭禁制令頒布後，機場的和理非已大大提升參與門檻，而香港集資功能更是未受挑戰。 不知專業清算師、會計師金融手足可否聯手搞一個超合作運動，針對準備上市集資的公司，大起底揭露其違規事項或潛藏驚人風險？
如此，即使技術上不一定阻礙其上市資格，只要公司不受投資者青睞，招股價不能訂在大股東的底線之上，（包銷商不願接受包銷風險）實際上也只能延遲甚至取消上市。

另外，逾百間上市公司修改了公司章程，確立黨委及給予權力，一些甚至寫明黨委若發現公司不符黨路線，可向上級黨經織報告，將潛規則變成公司條文。法律專家可否說明，這會否損害股東利益甚至觸犯若干法律？證監/港交所瀆職？國際戰線可否揭露此一黨企不分的本質？引起國際退休基金及廣大相關民眾關注，小心香港上市的國企？（美國雖然也有阿里巴巴上市，但美國是寬進入、嚴跟進，也陏時有集體訴訟捍衛小股東權益。）

有人則提出濟提戰術，但這是求不得也避不得，要製造不太可能，要來的時候卻誰也擋不住。而且，這是自爆而非攬炒，攬炒應該力求增加對方攬炒「後」的代價，或像特朗普在貿易戰增加對方拖延的代價。目前國際線打得漂亮，值得深思參考，好像在香港自由堡壘與中共魔爪之間埋下了國際線地雷，有條件地引爆，而非立即自爆，這就是攬炒的藝術。雖然，全民㩒錢日作為宣傳及表達民意的手段，也不失為一個好的和理非嘗試。有人另外提出具針對性的杯葛中資銀行，更佳。

推啊

堅要！

正確

香港出路只有支爆
準確黎講係“支共倒台”

宜家香港就好似當年滿洲溥儀政府咁，背後嘅日本帝國政權一日唔亡，滿洲嘅人民一日得唔到重光

你想有五大訴求真自治。你想香港獨立。但中共政權會就咁袖手旁觀、比我地有民選立法會、民選特首、甚至獨立主權？

蘇聯成立左69年就瓦解，原因主要可歸納為經濟收皮（美國同西方大力助攻）+ 蘇聯放寬左對國民自由嘅控制（言論、出版、集會）。
中共宜家70週年，仲要面臨經濟衰退、市場信心喪失（包括信貸風險）、國內企業&地方政府債務違約（分別2000億同60,000億美元）等各種經濟危機，點都會牢牢控制自由、在所不惜都唔會比你得到民主或獨立，避免重蹈蘇聯滅國嘅失誤

要記得，中共係連主權國家台灣（政黨、立法委員、媒體、企業）都能夠大肆滲透（透過資金收買同埋中共暗線配合）。甚至連五眼嘅澳洲、加拿大都不同程度地被滲透。
中共一日唔亡，香港（仲有維吾爾、西藏、台灣）嘅人都唔會有好日子過。

我地所有行動都要aim at加速支爆
例如
1.針對中資、尤其國企
2.攬炒香港外匯
3.國際形勢轉向：煲大核彈、比理由國際進一步圍堵+抵制+制裁，拖垮中共

1. 針對中資、尤其國企 i) 喺中資翻工嘅，*千奇唔好*spread d客戶資料出黎，例如做corporate banking嘅(唔洗好機密嘅資料，但流出 suppose private/confidential嘅資料，已經可以令各界客戶唔敢用中資) ii) 前線*前奇唔好*集火target中資，尤其國企. 金融： 四大國行(工，農，中，建) 中資保險(中人壽，平安，等。仲有賣港仆街陳建波嘅立橋保險.不過無門店只能杯葛） 零售： 華潤集團旗下 其他： 中旅社 iii) 文宣就中資分行分店外狂貼六四肉醬圖。幫襯=直接資助殺人政權。 或貼其他文宣，只係我覺得六四係比較直接同較能動搖到廢中廢老。 iv) *千奇唔好*幫手起班中資高層底，貼街招

2020，全面普選

推呢個

人權法同區選後大家都無乜再落力去外國戰線

Pishhhhhhhh

強國送大禮
中國肺炎襲港

有無人搞聯署請美國限制Pension 投資強國資產？

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
荷包在我手 藍店抖一抖
良心買幾轉 黃色經濟圈

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人和平表達訴求，損害港人自由，有違基本法

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

Push

2020真普選 避免美國制裁

報仇。黑警死全家。

要推

咪再比中共食言

push

近排美國好似冇咩聲氣咁

2020立法會普選寫明左喺《人權法》入邊啊，點解無人理？

[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

立即向美方提出2020普選立法會細節

2020普選立法會，明確寫在《香港人權及民主法》的Sec.3(5)。如香港明年9月仍沒立會普選，美國就可以...

即刻同我簽左佢同share去所有whatsapp,tg gp

零成本，一分鐘內完成倒都唔撚做？

白宮聯署只係第一步。

我地要將香港真雙普選成為第二階段中美貿易協議的重點。
將真雙普選送上trade war順風車！

美帝強、支那弱下玩trade war，會係一個黃金機會令赤納粹被迫讓步、「妥協」。
文宣，twitter, fb, reddit戰線全開

遊說團體，文宣組麻煩一齊幫幫手，將《2020實行真雙普選》呢個議題推上中美談判桌。

香港取得真雙普選既機會只有最後今次。

時間正在倒數：餘下355日

大遊行準備

push順帶其他post

2020立法會普選寫明左喺《人權法》入邊啊，點解無人理？

[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

立即向美方提出2020普選立法會細節

2020普選立法會，明確寫在《香港人權及民主法》的Sec.3(5)。如香港明年9月仍沒立會普選，美國就可以...

唔好洗板啦
正正經經開個post la
洗板好影響討論

無普選講咩都晒氣 推

成個post完全冇人討論
即刻呢單嘢要做啦

撳錯不推文
推

廢除功能組別

雙普選

[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

2020 真普選

2020 普選立法會！

香港人
必須爭取取消立法會功能組別，否則運動面臨將陷入萬劫不復

立法會共有70席，35席地區直選，35席功能組別（30席各行各業投票，5席與區議會一、二）

功能組別30席（不計算區議會）攞到半數15席嘅可能性太低，近乎不可能
（親）民主派在傳統功能組別 30 席中，除了法律、教育、社福、醫學、護理、會計、資訊科技7 席有優勢外，「飲食界」最有機會搶攻，「批發及零售界」、「建測規園」和「工程界」亦有機會，但「體演文出」機會較低。
所以民主派 2020 在立法會功能組別選舉的極限是 7（現有）+ 5（新搶攻傳統功能組別）= 12席。按正常情況計算，只能取得7（現有）+3（不計算體演文出及工程界）=10席。

區議會（一）會有1席
區議會（二）或有機會取4席，3席應該沒有問題。
總結民主派在2020年的立法會選舉中，功能組別極限應為12+1+4=17席，應能取得10+1+3=13席

地區直選35席應用2019年區選資料，以比例代表制計算。
民主派取得57%選票，親共派41%，共98%，暫且用這些數據以比例代表制計算。

推斷在35席地區直選中，民主派能取得20席，親共派能取得15席。以上數據已經未有計算親共派配票機器全力運作帶來嘅影響以及比例代表制對某區域議員的不利情況。

再次總結，一切順利嘅情況下民主派理論上能在立法會取得約13+20 =32席，極限為17+20=37席。前者仍未過半數，後者遠遠不及三分之二的45席。後者雖過半，但可達成既機率接近零，加上功能組別造假易如反掌，即使真係共產黨痴咗線完全計錯數比你過到半，亦遠遠不及三分之二的45席。

如此情況下，未來四年立法會極大幾率未能通過有利香港的法案。或許能暗度陳倉通過部分法案，不過基本上對實現五大訴求，香港政制發展，爭取民主其實冇大幫助。

既然情況對香港人如此不利，點解唔打破僵局，爭取立法會普選？
《香港人權與民主法案》主要內容，第四點：
方案提及香港的政改進程，希望確保香港選民可以有權利透過普選選出行政長官和所有立法會議員。草案內容明確指出，會支持香港建立一個「真正民主選項」，即是香港選民可以「自由和公平地提名及投票」，並在2020年能夠公開直接選出全體立法會議員；

《香港人權與民主法案》已經講明香港2020要普選立法會，否則就會懲罰香港政府。換句話說，美國係有義務有需要幫實現香港人普選立法會，只要我哋請求美國履行《香港人權與民主法案》内容就可以，何樂而不爲？若然可以普選立法會絕對有機會整個議會大洗牌，計算直選六四比最少有40席。如果有美國幫手，種票，掌心雷等情況應該會受到限制，一捉到港共同埋親共派就仆街，咁情況就如區議會選舉一般，香港人重奪立法會，對於未來普選特首、撤回暴動、特赦義士以及解散警隊（五大訴求）都係百利而無一害。

我並不反對進攻功能組別，又想普選立法會又想進攻功能組別，看似是自相矛盾，實際上亦存可行空間。一言蔽之，沿用區議會選舉的輸打贏要戰術，不過一切嘅前提請求美國履行《香港人權與民主法案》内容，借美國嘅援助爭取香港人普選立法會的權利。

有用《人權法》施壓，到時只會出現三種情況
1. 港共讓步，立法會普選
香港進入中美共治新局面，在美國嘅幫助下香港人會選出代表佢哋嘅立法會議員，根據區議會數據起碼有6成議席，加上區議員，實現五大訴求不再是夢想。
就算唔得，美國都應該會先處理黑警問題。

2. 港共不願讓步，《人權法》有發揮空間，輸打贏要戰術啟動
到時選舉結果唔理想（民主派未控制議會），香港人完全可以不接受選舉結果。推翻選舉結果便水到渠成地變成下一個抗爭議題，甚至是國際議題。完全香港係冇自由，冇民主，制度已經腐爛，美國以及國際會有大把彈藥。而選舉過程中戴耀庭（雷動計劃）及胡志偉（民主黨）等有心人亦可獲得配票經驗，準備未來的普選。

3. 若選舉結果對香港極度有利，民主派佔四十五席以上（本人認爲沒有根本冇可能），到時就可以在立法會内提出下屆普選立法會的動議
同樣能達至普選立法會的結果，亦完成咗《香港人權與民主法案》嘅其中一個目標。而且民主派立法會議員在任期内又能發揮應有作用，爭取五大訴求。
（香港人仲可以觀察泛民政棍有冇行差踏錯）
係每一個選項都對我哋有利，每一個！

假如香港人沒有要求普選立法會，只打算一鼓作氣進攻立法會。到時民主派未能取得過半數議席或未能撼動現時議會制度，港共政府便能大條道理表示：

香港市民用自己的一票表達咗對止暴制亂的渴望，特區政府必定嚴正執法……
今次選舉充分證明香港市民有選舉權，有自由……
香港市民一切權利未有被侵犯，懇請國際社會不要對香港内政有過多介入……
到時義士全部變condom，香港人亦可以收皮，國際社會都幫唔到你因爲你自己都唔生性。
《人權法》擺住都唔用，係我哋嘅問題。

《人權法》可以點幫我哋？
其實嗰問題唔洗我哋諗，係美國諗。而我估計Solomon講嘅「Air Force」（今日最新update，佢表示已經有計劃）應該包括把當選或參選功能組別嘅建制派人士列入《人權法》制裁名單。基本上呢班人都係富貴人家，去唔到美國用唔到銀行（可能得中國伊朗北韓銀行可以用）對佢哋而言真係世界末日。

另一方面，《人權法》亦可撼動《香港關係法》，到時政府會驚過你，講咁多大家識做未？

光復香港，時代革命

up

係... 個個post都見到支金剛棒
會下意識飛左佢

要選功能組別，真普選咪冇得選你係咪熱狗

我要民選立法會

推推推

制度外最強抗爭
廢除功能組別 落實真普選

題外話：當年波蘭都係靠罷工lin贏共產政權

加入工會 全民三罷

好文!!
無論結果係點都好 都一定要爭取咗先

Pish

最強抗爭係加速支爆

無錯

推呀

取消功能組別

pushing

咁大件事

點解無乜回響

廢除功能組別。

2020真普選！！！！

咁重要嘅post推唔郁

堆

Tui

Send比身邊手足

一齊推推推

［國際戰線第一步］［聯署］將香港真雙普選推上中美貿易談判桌

結論就係未燒到埋身港/中共係唔會驚架。之前Hong Kong Human Rights and Democracy Act 簽之前都係串，簽完又靜一排，現在又猖狂翻。

趁住呢個機會推動真普選

其實講得好啱，點解咁少人推

推推

重要strong push

嘩！diu !一定要盡力推！

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

廢除功能組別！

泛民唔肯搞=暗共
一定要逼到泛民搞確定佢地身分

pish

國際線泛民好少人上水

啲話進攻功能組別嘅打手唔見晒人

我推

IAD, Gphone好似忙緊推動制裁機制，現任立法會議員可否幫手呢其實

Send比身邊朋友

Seng比身邊朋友

2020首要任務
再來係推動Be Water Act

無論點，支共倒台係現時最接近獲得自治/獨立主權嘅途徑。

**不過面對不斷而來嘅清算、被自殺、白色恐怖、興建中嘅新疆嶺、同埋排山倒海嘅惡法，香港人仲有時間慢慢打持久戰嗎？** 何況時間一長、反抗意志亦會續漸消磨。

所以要趁宜家天時地利人和，加速支共倒台，才能光復香港、獲得民主自治同主權。
加速支爆，全民有責

【香 港 出 路 只 有 支 爆】（長文）

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

**「另外，對北京而言，利用香港作為集資、洗錢、金融避險、貿易戰暗道等經濟功能，因為香港人『攬炒團隊』並未認真打經濟戰和金融戰，可謂絲毫無損。」** 此話一語中的，但責任在於全民。最大春袋就是港交所和機場，自法庭禁制令頒布後，機場的和理非已大大提升參與門檻，而香港集資功能更是未受挑戰。 不知專業清算師、會計師金融手足可否聯手搞一個超合作運動，針對準備上市集資的公司，大起底揭露其違規事項或潛藏驚人風險？
如此，即使技術上不一定阻礙其上市資格，只要公司不受投資者青睞，招股價不能訂在大股東的底線之上，（包銷商不願接受包銷風險）實際上也只能延遲甚至取消上市。

另外，逾百間上市公司修改了公司章程，確立黨委及給予權力，一些甚至寫明黨委若發現公司不符黨路線，可向上級黨經織報告，將潛規則變成公司條文。法律專家可否說明，這會否損害股東利益甚至觸犯若干法律？證監/港交所瀆職？國際戰線可否揭露此一黨企不分的本質？引起國際退休基金及廣大相關民眾關注，小心香港上市的國企？（美國雖然也有阿里巴巴上市，但美國是寬進入、嚴跟進，也陏時有集體訴訟捍衛小股東權益。）

有人則提出濟提戰術，但這是求不得也避不得，要製造不太可能，要來的時候卻誰也擋不住。而且，這是自爆而非攬炒，攬炒應該力求增加對方攬炒「後」的代價，或像特朗普在貿易戰增加對方拖延的代價。目前國際線打得漂亮，值得深思參考，好像在香港自由堡壘與中共魔爪之間埋下了國際線地雷，有條件地引爆，而非立即自爆，這就是攬炒的藝術。雖然，全民㩒錢日作為宣傳及表達民意的手段，也不失為一個好的和理非嘗試。有人另外提出具針對性的杯葛中資銀行，更佳。

強帖留名

一方面：獨
一方面：揸住人權法核彈（取消優惠關稅地位）逼港共中共退讓

主要行動：

1. 遊行向美領及國會提交普選細節

2. 加入工會，全民三罷逼港共中共退讓

3. 尋求將普選放在trade deal phase 2

一方面：謀求港獨
令一方面：揸住人權法核彈（取消優惠關稅地位）逼港共中共讓步

推 想要雙普選就要借美國

民主派取得57%選票，親共派41%，共98%，暫且用這些數據以比例代表制計算。

就算立法會普選都唔會過三分二（66%）
I’m just saying

呢個要推

推到民陣/民間集會團隊睇到

P牌用力撞

驚冇飯開？
我淨係知老果班唔支持真普選

2020普選主要行動：
1. 黎個遊行/集會向美領及國會提交普選細節，及寫信、twitter比國會議員，亦要叫IAD，攬炒團隊，gphone，現任立法會議員幫手

2. 加入工會，全民三罷 逼港共中共退讓
（當年波蘭都係靠罷工lin贏共產政權
）

3. 尋求將普選放在trade deal phase 2
［國際戰線第一步］［聯署］將香港真雙普選推上中美貿易談判桌

一方面：謀求港獨
令一方面：揸住人權法核彈（取消優惠關稅地位）逼港共中共讓步

推啊！！！！

2020普選主要行動：
1. 黎個遊行/集會向美領及國會提交普選細節，及寫信、twitter比國會議員，亦要叫IAD，攬炒團隊，gphone，現任立法會議員幫手（see post #1)

2. 加入工會，全民三罷 逼港共中共退讓
（當年波蘭都係靠罷工lin贏共產政權
）

3. 尋求將普選放在trade deal phase 2
［國際戰線第一步］［聯署］將香港真雙普選推上中美貿易談判桌

香港人
必須爭取取消立法會功能組別，否則運動面臨將陷入萬劫不復

立法會共有70席，35席地區直選，35席功能組別（30席各行各業投票，5席與區議會一、二）

功能組別30席（不計算區議會）攞到半數15席嘅可能性太低，近乎不可能
（親）民主派在傳統功能組別 30 席中，除了法律、教育、社福、醫學、護理、會計、資訊科技7 席有優勢外，「飲食界」最有機會搶攻，「批發及零售界」、「建測規園」和「工程界」亦有機會，但「體演文出」機會較低。
所以民主派 2020 在立法會功能組別選舉的極限是 7（現有）+ 5（新搶攻傳統功能組別）= 12席。按正常情況計算，只能取得7（現有）+3（不計算體演文出及工程界）=10席。

區議會（一）會有1席
區議會（二）或有機會取4席，3席應該沒有問題。
總結民主派在2020年的立法會選舉中，功能組別極限應為12+1+4=17席，應能取得10+1+3=13席

地區直選35席應用2019年區選資料，以比例代表制計算。
民主派取得57%選票，親共派41%，共98%，暫且用這些數據以比例代表制計算。

推斷在35席地區直選中，民主派能取得20席，親共派能取得15席。以上數據已經未有計算親共派配票機器全力運作帶來嘅影響以及比例代表制對某區域議員的不利情況。

再次總結，一切順利嘅情況下民主派理論上能在立法會取得約13+20 =32席，極限為17+20=37席。前者仍未過半數，後者遠遠不及三分之二的45席。後者雖過半，但可達成既機率接近零，加上功能組別造假易如反掌，即使真係共產黨痴咗線完全計錯數比你過到半，亦遠遠不及三分之二的45席。

如此情況下，未來四年立法會極大幾率未能通過有利香港的法案。或許能暗度陳倉通過部分法案，不過基本上對實現五大訴求，香港政制發展，爭取民主其實冇大幫助。

既然情況對香港人如此不利，點解唔打破僵局，爭取立法會普選？
《香港人權與民主法案》主要內容，第四點：
方案提及香港的政改進程，希望確保香港選民可以有權利透過普選選出行政長官和所有立法會議員。草案內容明確指出，會支持香港建立一個「真正民主選項」，即是香港選民可以「自由和公平地提名及投票」，並在2020年能夠公開直接選出全體立法會議員；

《香港人權與民主法案》已經講明香港2020要普選立法會，否則就會懲罰香港政府。換句話說，美國係有義務有需要幫實現香港人普選立法會，只要我哋請求美國履行《香港人權與民主法案》内容就可以，何樂而不爲？若然可以普選立法會絕對有機會整個議會大洗牌，計算直選六四比最少有40席。如果有美國幫手，種票，掌心雷等情況應該會受到限制，一捉到港共同埋親共派就仆街，咁情況就如區議會選舉一般，香港人重奪立法會，對於未來普選特首、撤回暴動、特赦義士以及解散警隊（五大訴求）都係百利而無一害。

我並不反對進攻功能組別，又想普選立法會又想進攻功能組別，看似是自相矛盾，實際上亦存可行空間。一言蔽之，沿用區議會選舉的輸打贏要戰術，不過一切嘅前提請求美國履行《香港人權與民主法案》内容，借美國嘅援助爭取香港人普選立法會的權利。

有用《人權法》施壓，到時只會出現三種情況
1. 港共讓步，立法會普選
香港進入中美共治新局面，在美國嘅幫助下香港人會選出代表佢哋嘅立法會議員，根據區議會數據起碼有6成議席，加上區議員，實現五大訴求不再是夢想。
就算唔得，美國都應該會先處理黑警問題。

2. 港共不願讓步，《人權法》有發揮空間，輸打贏要戰術啟動
到時選舉結果唔理想（民主派未控制議會），香港人完全可以不接受選舉結果。推翻選舉結果便水到渠成地變成下一個抗爭議題，甚至是國際議題。完全香港係冇自由，冇民主，制度已經腐爛，美國以及國際會有大把彈藥。而選舉過程中戴耀庭（雷動計劃）及胡志偉（民主黨）等有心人亦可獲得配票經驗，準備未來的普選。

3. 若選舉結果對香港極度有利，民主派佔四十五席以上（本人認爲沒有根本冇可能），到時就可以在立法會内提出下屆普選立法會的動議
同樣能達至普選立法會的結果，亦完成咗《香港人權與民主法案》嘅其中一個目標。而且民主派立法會議員在任期内又能發揮應有作用，爭取五大訴求。
（香港人仲可以觀察泛民政棍有冇行差踏錯）
係每一個選項都對我哋有利，每一個！

假如香港人沒有要求普選立法會，只打算一鼓作氣進攻立法會。到時民主派未能取得過半數議席或未能撼動現時議會制度，港共政府便能大條道理表示：

香港市民用自己的一票表達咗對止暴制亂的渴望，特區政府必定嚴正執法……
今次選舉充分證明香港市民有選舉權，有自由……
香港市民一切權利未有被侵犯，懇請國際社會不要對香港内政有過多介入……
到時義士全部變condom，香港人亦可以收皮，國際社會都幫唔到你因爲你自己都唔生性。
《人權法》擺住都唔用，係我哋嘅問題。

《人權法》可以點幫我哋？
其實嗰問題唔洗我哋諗，係美國諗。而我估計Solomon講嘅「Air Force」（今日最新update，佢表示已經有計劃）應該包括把當選或參選功能組別嘅建制派人士列入《人權法》制裁名單。基本上呢班人都係富貴人家，去唔到美國用唔到銀行（可能得中國伊朗北韓銀行可以用）對佢哋而言真係世界末日。

另一方面，《人權法》亦可撼動《香港關係法》，到時政府會驚過你，講咁多大家識做未？

一方面：謀求港獨
令一方面：揸住人權法核彈（取消優惠關稅地位）逼港共中共讓步

文宣主力我要普選立法會，開始全力搞選戰，五大訴求缺一不可！和應香港人權及民主法案條款規定，2020香港要有全面公開透明一人一票選既立法會！否則請美國國會全面實施對港共政權高官，人權法既制裁項目！

#抗暴之戰 新既戰線

讚成
立即普選
否則攬炒

Send to friends

新口號

推呀，希望真係有用

支持

甴近平

D

S

2020 全面直選

推呀！

哩d先叫plan a

立即開始聚焦抗爭方向

方向正確了！

不推不是人

重要！推

有咁多助攻，就差香港人臨門一腳啦
推爆佢

開聯署先，大家簽撚晒佢，10萬日，一兩日即過！！！

過左在慢慢執，而家1月頭，我地有數月時間做功夫！

唔好比人永續社運，立法會同區選唔同，有分組投票下一定過唔到議案，一定要廢除否則平反唔到手足

人權法案唔係通過就算

好重要呀，只有普選，私人草案先有機會被通過，先可以救到手足

完全同意！

最近睇番自己功能業界早幾屆選舉文章，候選人口講取消功能組別，但永遠得把口

依家機會黎喇，難得美國幫拖就同我今年內搞掂佢

全力幫手足推，呢個係我哋嘅抗爭重點！

美帝提供咗一個據點俾我哋，要識利用！

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

好強大，有哂方向

Btw，遊行集會團隊真係籌備個高舉呢個主題嘅遊行出嚟，到時要見到大家！

Good Good!

仲有我地作為選民一樣要向自己功能界別議員（不論黃藍紅黑）施壓
功能組別一定要消失

好！

唔好再同我講進攻功能組別
試著說
2020真普選，廢除功能組別

實行人權法廢除美國香港政策法
2020真普選，廢除功能組別

點解無人提？
因為樓主你依家上緊既係泛民鐵粉討論區
只要你講野唔岩聽，唔係認同plan ABCDE都係進攻功能組別既話你就係熱狗五毛分化撚囉

仲有邊個會想係連登講呢啲

只係to support 唔一定有實際行動

教練你係咪熱狗嚟架

真普選啊！！！

721

要上熱門！

因為泛登啲人支持進攻功能組別

呢一樣嘢真係必須推 只有真正嘅雙普選 香港人先至有得話事

推推推推推推推推爆佢

美帝就撐哂香港爭取真普選同廢除功能組別嘅，仲想同泛民進攻功能組別咁戇鳩嘅話就自便

攪個集會或遊行要求立法會普選（履行基本法）
如果做唔到
就要求美國禁止高科技產品出口香港
支那俾美國禁運高科技產品
而家主要靠香港轉運去支那
所以禁高科技產品係春袋之一

原則上同意

認同樓主要set deadline

但支持你既人，9成9 唔會諗你最後個3 個結果（即係3個plan), 佢心目中只要有一個plan (2020 普選立法會 , 唔可以有back up plan)

同意

good

推！

最緊要啊！！！！

推爆佢

P

2020 雙普選 廢除功能組別

推呀！

推！ Democracy now

雙普選啊啊！！！

其實有人申請就有人去

即刻同我簽左佢同share去所有whatsapp,tg gp

零成本，一分鐘內完成倒都唔撚做？

白宮聯署只係第一步。

我地要將香港真雙普選成為第二階段中美貿易協議的重點。
將真雙普選送上trade war順風車！

美帝強、支那弱下玩trade war，會係一個黃金機會令赤納粹被迫讓步、「妥協」。
文宣，twitter, fb, reddit戰線全開

遊說團體，文宣組麻煩一齊幫幫手，將《2020實行真雙普選》呢個議題推上中美談判桌。

香港取得真雙普選既機會只有最後今次。

時間正在倒數：餘下359日

要推

我要真普選

連我要真普選都無人嗌 查警暴同香港人報仇就最興奮 無普選 通通都做唔到

推！！！

「我地現在要有遊行爭取美國向港府施壓，要求港府依照社會訴求設立2020立會普選之具體執行方案及各個deadline, 如果有deadline miss左或被阻撓，就交由美國對相關官員實施制裁。」

推上熱門

高汁post 推爆佢

推比多啲人睇

呢個先係主線 大力啲推啊

推推推推推

主線任務

#2020取消功能組別
#我要真普選

推上熱門啊

推推推推推推

推爆佢啊

比啲力推啊

上熱門

主線：取消功能組別
實行雙普選

一定要廢除功能組別！

支持！

推 !!!!!!

推廢除功能組別！

2020真普選

P推！

推 我要真普選

推佢老母

黃屍販民最鐘意玩選舉了

同我推爆佢！

㩒錯不推

想取消功能組別問過泛民未？你既 plan b 係人地既 plan a

我要2020 立法會 全面直選

good post! pish!!!!

主線要推

真plan A 就要推！

真普選

光復香港 時代革命

叫做有條路可行，推

高質post 要推

呢個要推，我明係攪外國勢力，係要激死支共，吹尻我地脹？

泛民做野啦

泛民踢一下、動一下
激死

我要真普選！

齊大家一齊推埋呢個聯署post

［國際戰線第一步］［聯署］將香港真雙普選推上中美貿易談判桌

因爲呢度販民當道囉

推 普選先係治本

Push
我要2020普選
天滅中共 全黨死清光

王喜Facebook叫人登記做飲食業界選民

推呀
廢除功能組別
二零二零普選立法會
重啟政改還我普選

幫幫手入面好多飯民打手

如果2020唔係普選立法會
一票不投泛民

一定推你手足
連登仔仲揀緊點選功能組別呀

王喜Facebook叫人登記做飲食業界選民

就嚟淪陷就嚟淪陷幫幫手

唔反對嘅⋯⋯但可以將精力放喺其他更有用地方，例如加速支爆，2020普選

qpush

唔打壓 但應增加對2020普選嘅行動同聲音

普選方案要香港人主動話事（用威逼利誘同美國壓力），唔可以將個波拋比政府同中共黎做

全世界吹雞2020普選，要叫埋iad, 攬炒巴一齊lead住先
傳統泛民永遠係最慢回應果批黎

廢除功能組別先plan A

依家個個都將plan B 當plan A咁做 cls

P牌推唔郁

唔需要討論 PUSH

大力啲推

推呀 今年主線任務黎！

推

［國際戰線第一步］［聯署］將香港真雙普選推上中美貿易談判桌

取消功能組,2020普選立法會

推呀 呢個重要
而家運動冷卻到連所羅門推嘅聯署都簽唔滿

推 搞個集氣大會

睇嚟有人睇咗 house 嘅版本，不過 became law 嘅係 senate 版本

幫手推

正經野冇人推

有料post 得462正皮

其實係咪民間要首先draft咗普選細節先
隨住功能組別取消 議席加減分佈同議案點票機制有咩變化等

Public Law
Sec 3第5

Tui ng do
我要簡短新英文口號

Senate -> enrolled bill -> Public Law(11/27/2019)

Sec3 #5清楚列明左

係呀 然後propose比美國國會，要港府落實

幫手send比身邊朋友

純粹以事論事，佢冇寫 2020 要普選

House 嘅 draft 就有

你睇最新，啫係呢個version
Public Law No: 116-76 (11/27/2019)

取消功能組別,2020全面普選立法智

佢只係寫支持2020有立法會普選，但冇提到如果做唔到會點。

高質要推

做唔到=香港政府及中共違反美國法律，按人權法機制制裁負責壓止嘅官員，同埋撤銷優惠關稅地位直至設立普選為止

立即普選
否則攬炒

推
大家幫手簽一簽

［國際戰線第一步］［聯署］將香港真雙普選推上中美貿易談判桌

Send埋比身邊朋友！！

推，俾晒位我地上，要食住上

無錯！！

Pushhhhhh

攬炒緊啦

推呀
2020廢除功能組別 全面直選立法會

幫推

推呀～～～～～～～～～

取消功能組,2020全面普選立法會

其實想問2020立法會，爭取回普選， 取消功能組別，真的已立入在美國人權法案內？

推✋

2020普選立法會及行政長官，明確寫在《香港人權及民主法》的Sec.3(5)。

Sec.3 (5) to support the establishment of a genuine democratic option to freely and fairly nominate and elect the Chief Executive of Hong Kong, and the establishment by 2020 of open and direct democratic elections for all members of the Hong Kong Legislative Council;

香港獨立，唯一出路
廢除功能組別，香港雙普選

要赢的最佳時機已到，錯過就無

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

2020普選主要行動：
1. 黎個遊行/集會向美領及國會提交普選細節，及寫信、twitter比國會議員，亦要叫IAD，攬炒團隊，gphone，現任立法會議員幫手（see post #1)

2. 加入工會，全民三罷 逼港共中共退讓
（當年波蘭都係靠罷工lin贏共產政權
）

3. 尋求將普選放在trade deal phase 2
［國際戰線第一步］［聯署］將香港真雙普選推上中美貿易談判桌

本地方面：謀求獨立，建立獨立意識
國際方面：揸住人權法核彈（取消優惠關稅地位）逼港共中共讓步下放政治權力

佢冇咁寫

取消功能組別 我要真普選

你睇清楚先啦

美國總統需每年向國會呈交香港民主情況檢討報告，有意阻止香港達至全面普選進程嘅任何人士，都有可能被總統施以制裁。

暫時個法案只係針對個人，無針對關稅地位 btw

612

喂阿哥，你要2020取消功能組別，都要有一個多人支持既替代方案架

推!

繼續爭取

推！ 痴線連登真係 on L79 ，出面個個推D on9 玩膠，泛民，工會嘅人血饅頭 post, 偏偏真係正確路線嘅post 無人理，最近對班連登仔都幾失望。

推丫

記住

不分化，不割蓆，be humble
兄弟爬山，各自努力
感激每位手足既努力
完美，可改善

推！！！

冇真普選嘅話香港永遠唔會成功

gogogo

入黎學野睇下點樣支爆

無支爆香港永遠唔會光復，唔會有五大訴求
入黎學野睇下點樣支爆

想推

張牌係咁玩
比多個例子你，參透下 （49:29分）點樣用一條美國未pass嘅法案，收一間國企大firm皮令佢唔上市吸水

張牌係咁玩
比多個例子你，參透下 （49:29分）

幾年前美國佬點樣用一條美國未pass嘅法案，收一間國企大firm皮令佢唔喺香港上市吸水
人權法，仲要係立左法，仲要個核彈勁咁多，你諗下可以點用

不割勇武
香港獨立，唯一出路
廢除功能界別，實現真雙普選

無論點，支共倒台係現時最接近獲得自治/獨立主權嘅途徑。

**不過面對不斷而來嘅清算、被自殺、白色恐怖、興建中嘅新疆嶺、同埋排山倒海嘅惡法，香港人仲有時間慢慢打持久戰嗎？** 何況時間一長、反抗意志亦會續漸消磨。

所以要趁宜家天時地利人和，加速支共倒台，才能光復香港、獲得民主自治同主權。
加速支爆，全民有責

【香 港 出 路 只 有 支 爆】（長文）

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

**「另外，對北京而言，利用香港作為集資、洗錢、金融避險、貿易戰暗道等經濟功能，因為香港人『攬炒團隊』並未認真打經濟戰和金融戰，可謂絲毫無損。」** 此話一語中的，但責任在於全民。最大春袋就是港交所和機場，自法庭禁制令頒布後，機場的和理非已大大提升參與門檻，而香港集資功能更是未受挑戰。 不知專業清算師、會計師金融手足可否聯手搞一個超合作運動，針對準備上市集資的公司，大起底揭露其違規事項或潛藏驚人風險？
如此，即使技術上不一定阻礙其上市資格，只要公司不受投資者青睞，招股價不能訂在大股東的底線之上，（包銷商不願接受包銷風險）實際上也只能延遲甚至取消上市。

另外，逾百間上市公司修改了公司章程，確立黨委及給予權力，一些甚至寫明黨委若發現公司不符黨路線，可向上級黨經織報告，將潛規則變成公司條文。法律專家可否說明，這會否損害股東利益甚至觸犯若干法律？證監/港交所瀆職？國際戰線可否揭露此一黨企不分的本質？引起國際退休基金及廣大相關民眾關注，小心香港上市的國企？（美國雖然也有阿里巴巴上市，但美國是寬進入、嚴跟進，也陏時有集體訴訟捍衛小股東權益。）

有人則提出濟提戰術，但這是求不得也避不得，要製造不太可能，要來的時候卻誰也擋不住。而且，這是自爆而非攬炒，攬炒應該力求增加對方攬炒「後」的代價，或像特朗普在貿易戰增加對方拖延的代價。目前國際線打得漂亮，值得深思參考，好像在香港自由堡壘與中共魔爪之間埋下了國際線地雷，有條件地引爆，而非立即自爆，這就是攬炒的藝術。雖然，全民㩒錢日作為宣傳及表達民意的手段，也不失為一個好的和理非嘗試。有人另外提出具針對性的杯葛中資銀行，更佳。

入黎學野睇下點樣支爆

推啊
簽撚爆佢

正經post咁少正評

照推

無論點，支共倒台係現時最接近獲得自治/獨立主權嘅途徑。

不過面對不斷而來嘅清算、被自殺、白色恐怖、興建中嘅新疆嶺、同埋排山倒海嘅惡法，香港人仲有時間慢慢打持久戰嗎？ 何況時間一長、反抗意志亦會續漸消磨。

所以要趁宜家天時地利人和，加速支共倒台，才能光復香港、獲得民主自治同主權。
加速支爆，全民有責

【香 港 出 路 只 有 支 爆】（長文）

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

「另外，對北京而言，利用香港作為集資、洗錢、金融避險、貿易戰暗道等經濟功能，因為香港人『攬炒團隊』並未認真打經濟戰和金融戰，可謂絲毫無損。」 此話一語中的，但責任在於全民。最大春袋就是港交所和機場，自法庭禁制令頒布後，機場的和理非已大大提升參與門檻，而香港集資功能更是未受挑戰。 不知專業清算師、會計師金融手足可否聯手搞一個超合作運動，針對準備上市集資的公司，大起底揭露其違規事項或潛藏驚人風險？
如此，即使技術上不一定阻礙其上市資格，只要公司不受投資者青睞，招股價不能訂在大股東的底線之上，（包銷商不願接受包銷風險）實際上也只能延遲甚至取消上市。

另外，逾百間上市公司修改了公司章程，確立黨委及給予權力，一些甚至寫明黨委若發現公司不符黨路線，可向上級黨經織報告，將潛規則變成公司條文。法律專家可否說明，這會否損害股東利益甚至觸犯若干法律？證監/港交所瀆職？國際戰線可否揭露此一黨企不分的本質？引起國際退休基金及廣大相關民眾關注，小心香港上市的國企？（美國雖然也有阿里巴巴上市，但美國是寬進入、嚴跟進，也陏時有集體訴訟捍衛小股東權益。）

有人則提出濟提戰術，但這是求不得也避不得，要製造不太可能，要來的時候卻誰也擋不住。而且，這是自爆而非攬炒，攬炒應該力求增加對方攬炒「後」的代價，或像特朗普在貿易戰增加對方拖延的代價。目前國際線打得漂亮，值得深思參考，好像在香港自由堡壘與中共魔爪之間埋下了國際線地雷，有條件地引爆，而非立即自爆，這就是攬炒的藝術。雖然，全民㩒錢日作為宣傳及表達民意的手段，也不失為一個好的和理非嘗試。有人另外提出具針對性的杯葛中資銀行，更佳。

入黎學野睇下點樣支爆

簽名只係其中一樣好minor嘅野

行動 post

推爆

係囉係囉
警賊固然可惡
不過真係應該focus返響真正關鍵嘅問題囉

只有真民主，先可以真正清算警賊呀

等到佢真係做野再推

P牌都要推！

希望下半年可以見到人權法嘅成效

老老豆豆
雖然目標一定係支共倒台 雙普選同取消功能組別
但係本身2020 贏立法會嘅戰線都唔可以停
要留後路俾自己 就算輸都可以捲土重來
2020係好撚忙 各位手足加油 我地係打緊長期戰

試下用「沒有普選唯有獨立」做口號

牌面上你係爭取緊無人有異議既雙普選。實質上你提供緊清晰既路徑，解釋緊點解要獨立、以及為獨立提供正當性。

對於和理非，一開始可以則重係「雙普選」上面。但潛移默化地灌輸佢地獨立既可行性。對於獨派，亦解決左「時機」問題；因為嚴格上口號並唔係直接提倡獨立，但同時宣傳緊獨立。

制度內外皆要抗爭

支持，搞多次，香港人做野

台灣都比我們更明白香港選舉制度

2020全面普選

831

唔好分化
邊係先贏後爭取普選

係同步進行呀
爭取普選+備戰直選同功能組

爭取立法會普選係第一步

如果立法會普選，獲得多數議席，可以推行有利民主嘅方案例如重組及改革警隊，獨立調查委員會，提交特赦方案比特首，提交政改建議方案比特首, etc.
如果特首唔簽，或建制派拉布阻撓=人權法 & Be Water Act制裁

同理
雖然立法會係無權令政改生效，但提交特首普選建議方案（無約束力）比特首，應該係無問題

如果特首受到後特首同人大故意唔推行特首普選方案，亦應受人權法制裁。

希望等白宮香港人權法制裁機制準備好後，可以扭轉局面

收到後*

美國法治 有險可守

取消功能組別，還我真普選!!

五毛啲垃圾post瘋狂洗版，真係跟唔到呢單嘢，好彩仲上到熱門

p牌仔推唔喐，請大家快啲推

取消功能組別 2020全面真普選！

幾時出來辦個感恩集會

制度內外都要做野 不分化不割席
廢除功能組別落實真普選 同爭取功能組別議席可以同步做
萬一唔得都有個backup plan 兩者冇衝突

取消功能組別 2020全面普選立法會

推一推

（行動post）突發！我去左搵外國政黨政客傾計！

人權法係一個大藥引，實際上係要香港人自己去點火，主動點火先可以去爆炸彈

普選普選

推極唔郁嘅

咁美國幾時嚟執法

[行動] 1.11全城連儂日，「勇武感謝祭2020」[2]

[行動]連儂/文宣都可以十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(2)

等緊制裁第一人

推！！

等到好心急

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

廢除功能組別先有用

廢功組 真普選！

再推，唔好沉

飯民打手出嚟，唔推就真係鬼

推咗好多日，等緊update

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

支持plan A嘅唔該入嚟簽一簽

整合黃色經濟圈行動

唔好漏左呢個聯署 求置頂 無普選 有什麼都不是

原來置頂文有呢個聯署 不過就無咩反應 大家認清目標！

pushhhh

support the establishment
support呢?

我pin個post有呀

推
其實特首可以直接改變功能組別選舉方法 再比立法會通過

集中推

瘋狂重組文書資料
鋪排攻勢

HI

行動

快手吹雞做啦

急

而家疫症嚴峻 想搞美國國旗遊行都唔知點算

萬全準備